[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4961）

角細死全家

閪華角呢

上年個個狂買三格角 叫角多人過叫盤

森多ng有無同路

樓主好串

馬會好撚西利 3角果場先有即場角買

華西入未

意甲下半場靜到

屌你華閪咪撚踢假波啦

烏g會贏

華西12m都唔入 應該唔會再入波
係都主入?

華西班友連歐霸都唔想打

基羅納終於開到2.5b

不嬲馬會都捉得好準

華西第2球 2.06是時候了吧

卡利打假屌你老母

fast

華西重組緊 下季冇歐戰 對自己有利
誤中假波

博log
9.5s 7.5s

屌 角呢華西

咁廢 下季專心護級算啦

雷加入多球

等高水再入啦

華西入番兩粒啦

意假下半場係咪冇入過波

華西走到盤都偷笑

估唔到華西咁廢
打多件角都唔刷

博洛入未呢

12m都唔入飲乜撚野水

華西班友係連基本傳波都做唔到

on9 開哂半大...

華西垃圾到
12m都射失
對面紅都入唔到

華西次撚次自己射去界外 仲唔撚係賣分

A米定拿坡

齋刷角

劇本未夠鐘入波

點解99台播親d西甲都假到咁
上次切爾達俾馬略卡黑哨
今日華撚就賣分 on99

烏雞刷到癲咗

森多15角又唔開即場，吊，開場3角

拿玻

華西做戲都做好啲啦

正賤種 12m都炒

6k -> 1k

廢老打正選

成隊都係賤種la

西甲而家越黎越假，VAR 上次格硬屈12碼，而家明目張膽賣分

上場華閪隻泡菜仔入錯波贏左
今場一定唔贏得咁樣

今晚啲角細好舒服

咁睇好？

華西d傳波

85分鐘後試下補華倫next goal如果未入

追和都算啦

求下你 李城唔好再刷角

睇怕一粒都難

森多入多球

雷加場場拎咁多牌 比你贏一場 都護唔到級

狗會又封乜撚

難

係一場愛痴佬

烏雞入波未

贏左叫做仲有個希望

華西刷未

意甲細波gel得

一齊頂住

快撚D入波啦華閪, 屌你

博洛果場入多球啦屌

華西5c

全部小球 on99

博洛得3角

華西唔入12碼蝕左道氣玩完

鴨王

烏雞 我要入波呀

帕爾馬得 3 角學咩人踢意假

盲撐

真 華西快d過數入波

森多糕！！！

1-2!!!

On9 烏甸

華閪唔入比人入啦

唔好炸 比雲巴贏

森多

仆街 唔撚係要對家入呀

博洛2.5b都針

含撚啦 烏雞 咁撚樣輸埋

華西係真係廢
刷未

費撚 唔入比對家入啦

平手初盤回到閪 我都唔知點解最尾買咗 明明一開頭睇係想要博洛

鴨巴今次應該jump

邊個係雲巴

今次唔敢跟鴨巴

有性

仆街華閪 又唔刷又唔入

拖夠時間未

華閪快撚D入波刷角啦, 屌你打多個成隊仲係碌柒咁

李2.5b-2

邦拿索利

華西角小㩒爆平安鐘

垃圾烏雞 你追和俾我執屍啦

2-2

唔同路唔好跟

22

森2:2

華西-2角

俾

烏雞無性 搞串party

贏埋好無 贏左一世球迷

吊 好撚廢呀華西
死全家啦仆街

NBA咩屌你

華西走盤未呀

屌你咩 係要俾人入完先識追

華西入波呀屌你老母

3分鐘兩球

Var

boom

打籃球拍波

橙 斷左

炸左

炸！

被屠殺了

炸你老母

仲要var 炸鳩埋

仆街撚屌

華西刷多兩角

7角

意假真係好撚廢一係炸一係就唔識入

補時追和啦

Sor 係6

華西死全家

等雲巴派我

豬幾多

成隊唔知做緊咩
底又唔落

般茅和ok?

華閪俾多角

華西刷角入波

李城2.5大有冇機

全格

Ok

華閪死全家喇
走盤都做唔到

你老母臭閪烏甸

Lm

華西我屌你老母全家中肺炎死撚左佢啦

華撚我求下你走盤 以後唔撚再買你

勁 華閪關埋角球盤

華倫你對緊榜尾隊吖 打多個吖仆街

我了

華西右路次次推到底就回返後

維羅係咪炸左

好想去澳門賭錢

醒啦 烏雞 入波啦

烏雞

華閪唔入比人入啦屌

華西真係假到閪

卡利亞里 全隊空難難腳含撚死

華閪唔入比人入

斬正中間冇人mark條友喺度睇波

意甲爆角

華西刷角入波屌你老母

外仔汁多十幾個
最快留tg 派500

5.5s真係比狗買

痴撚線22號 收左幾多錢?? 係到睇波

華西有無多兩角

華西絕殺未

個max gomez廢撚到

屌你華倫 刷多隻啦

。

lm

全撚部無即場

加埋成40腳都0：0 肺炎上眼盲撚左？

李城刷角入波啦

我

派我

Dllm補7分鐘 6.5s 爆硬

7.5s都要死

呢場波真係假波教材

啲人慢到咁仲留係咩事

華閪永久blacklist

補7分鐘 華西絕殺啦

華西唔入比人入啦

李城繼續冰角pls

李城下半場唔攻

盤係雷加 但估唔到紅咗都可以咁贏

補7刷角絕殺快

華西成日自己踢出界on99

雷加要護級 華西賣分

1-3

1:3森

華西收左幾多錢 屌你老母

仆街死啦 烏甸

森多1:3

唔係賣分 唔撚信

有冇買呢個波蛋

77777

華西比多角

雷加正氣刷角

收錢 我了

補到爆角真係好撚野

on9 客入永遠唔會var同炸 主入就即var加炸

森Ng 12.5 cashed

咁鍾意賣分 不如代雷加降班啦

華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母華閪我屌你老母

7777777777

唉 On9 無走地角

李城啲角冰到呢

絕殺角呢

華西我屌你老母

費撚 入多粒

華閪堅勁
連365都驚左佢
係咁封盤

華西一係入
一係比人入

88888

萊斯特你在踢什麼

888c 華西靚

9c

全餐都仲係1-0

99999

9角

有料 玩角球旗

李城唔入比人入啦

好

買角細應該豬到臭閪咁

唔講以為華閪先係領先果隊

好撚肚餓

華閪射失12M嗰刻已經知入唔到波

幾驚華西班友唔刷
妹到

意甲輸到仆街角細

華西個7號廢到仆街

9cccc goalllllllllllll

想宵夜

帕1-2

李城快刷啦唔該

般尼贏盤最快lm 100

無玩呢場極限

ok

舒米高送12M

10c

已收錢

10

Keeper送角

般茅

我見佢紅即入

會唔會係wilson射

賭角球真係要賭最後十分鐘

華西識唔識開角

今日興唔入

痴線 角球都開到咁。。。

斬角斬出界

博洛

帕22

嬲死 掛住叫烏甸 無晒心機

笑撚死

舒米高射龜咩

2:2

華西角大汁到笑

屌你華西連斬角球斬衰撚過人

笑撚左22

下 22？

帕爾馬奇蹟半格！

2：2

帕2:2

般茅1:1

華西垃圾到 紅牌十二碼送晒俾你 對一對垃圾 名牌球隊 。。。，？，？，你老母臭閪

On9 博洛

舒米高:屌你地攻極都唔入 等我幫幫你地

般茅goalllllll

吓！？2:2 咩玩法？

般茅好波

原來博洛先係劇本

世紀大假波

屌你老母意假咁撚多絕殺
係買中冇波有嗰場

其餘三場全角大
三格開哂咁濟Cls

癡撚線神跡 帕爾咁樣贏盤

點睇接到實

6.5 7.5 8.5 b 感謝主

1分鐘2球？

帕個場 剩係踢廿分鐘夠啦 十頭分兩粒 尾十分兩粒

下2:2
下盤咁都唔死得？

意假 果然無令人失望 踢左90 先入兩粒

追和只需2分鐘

帕奇蹟半格

廢撚都1:1

唔怪得李城NG成2倍

華西以後咩波都好買對家

白果

真 成隊都勁妹
係咁9斬

cls又絕殺

騙局

係 開西甲 唔開意甲 講唔去

話口未完

屌 廢撚爆我no goal同客全格

意甲真係癲撚到

屌你咩 費撚天拿 我個全格下盤啊仆街

有無咁撚多絕殺..

隊隊剩係踢最後10分鐘？

ON9意假咁撚多絕殺

護級隊惡過狗

屌 到費倫

維羅納盤
帕爾馬盤
般茅盤
卡斯半主(跟鴨巴)
帕爾馬9.5細
華倫6.5大
李城11.5細

第一次跟鴨巴就輸

係咪咁撚多絕殺呀on9

呢排意甲咁多反cup劇本波
拿玻里果場唔買主客客主對唔住自己啦

意假同華閪真係好撚頂癮

般2:1🤣

李城又打假 針得

李城比人杯埋

李又1分鐘2球？

狗會 90 分鐘封撚晒角屌你老母臭西

般尼CUP

哇 般cupped

般茅！

cls 咁樣爆我3.5s

般茅反cup

2：1

般尼 殺!

李城輸埋

般尼2:1？

反cup只需一分鐘。。。

李城紅

cup撚埋咁癲

rc埋

英超下盤手足出黎

12點打後既波真心cls

你城紅埋？

下咩事

乜撚野啊D波

痴撚線cup埋

嘩

紅埋

紫百合cup埋

痴撚線波

我都係，不過有輸有贏，咁啱第一次姐

車仔咁都保到前4

乜撚野事呀

下盤

李城=金馬雷斯，屌你唔撚攻阿拿

完左啦

你賭撚埋我個份 癡撚線

重生

賭閪咩係咁爆冷

兩場以為輸既波都贏 我好撚興奮呀！！

假撚到 秒cuo 再紅一個

咁樣發洩踢人

失控蛇出黎屌李城未

呢幾分鐘發生乜撚野事？

Solanke都識入波

呢幾分鐘嘅足球世界癲撚左

條2串1 1分鐘比人反杯
？？

李斯兩分鐘 兩球一紅 cls

般尼茅夫同熱刺李城好fd?

拿玻想買 但有小小做熱

場場都爆

補到入 白玩

好撚興奮呀好撚興奮呀好撚興奮呀好撚興奮呀好撚興奮呀好撚興奮呀好撚興奮呀好撚興奮呀好撚興奮呀

突然全部追和/反cup

紅撚埋補個反cup收工

2:1？

人渣士D波真係買唔過

屌你老母李城 英超最賤種隊非你莫屬

死仆街仲學人讓半一 仆街死啦去

屌般尼定般茅

cup完仲要紅 痴撚線

呢d乜撚野波黎

cls 之夜

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

以為下盤針硬

李城做乜鳩

Ok 李城呢口角大 輸得抵

狗會D人訓著都笑撚醒

正 依個名又要用多年

仆街意甲 唔撚補飛真係輸撚死

博洛W咁輸真係on9

想問呢條過關洗唔洗輸 唔識計

同國米有得揮 好撚嬲

般茅手足 全面進場

本身覺得帕爾馬呢場假假地所以買個下盤
開波10幾分鐘輸2粒 再買埋帕3rd goal以為輸晒所有錢 完全唔知點算 仲有一大筆債無錢還....
2-2好啦 應承左上帝一個月唔打飛機 我會做到的

李城下半唔撚攻，抵撚死

0-1仲諗住叫你改名

買左般茅盤

都覺得假到癲

華閪 博洛 李城 以後長追隊家

李城復賽前後都係閪 係開季fit

好撚恐怖

足球圈真係好缺水

般茅護級又未斷氣

唔洗輸

戰神卡
上盤手足冷靜

160*1.9*1.97*（2.1/2）
有贏

假到出煙 意甲直落到李城

費撚補到入，李城又比人cup 兩分鐘贏少一半
李城咁假點玩呀

今場買咗好多？

真係好撚癲

有贏

SO9愛癲CLS

發生咩事
一分鐘內入兩球加李城紅 好撚癲

Hea左全場
衰最尾5分鐘
我屌

第二關 輸半 有錢收翻

Ac無即角

如果李城入多粒收幾多？

個12碼都算

呢下申請攞紅真係好好演技

今晚英超全部主隊 癲

皇者曼笑緊

最後幾秒 慘
見個中堅漏頂

阿士東個場都係

1257.6

你個名

李城角大準備

收多啲錢

茅夫頂實

Dllm 飛都冇諗過補 對家又80分鐘唔中龍

岩岩個10分鐘完全唔能夠相信手機彈出黎d notification

Paid 有贏再派

Cls全部都好假ar

好睇

李城無入球

屌那星英超打假波呀？

唔會啦

半6全?

李城分分鐘開客主

一齊贏

李城d人比對面推到訓撚左係地下到球證就咁行過

支持雲巴

足協都收晒錢 咁多假波都唔查
睇住盤黎踢

1:30呢幾場痴哂線 有無得報足總

舒米高收咗幾錢

9

今次我了

好撚正

呢隊踢開假 成日踢踢下封盤

信我Ac會win埋

1點半呢幾場真係癲撚到

呢場我會揀skip

A米

博洛定華倫假D

鴨巴要拿 對左

幾分鐘由原本今晚正數變負數cls
博洛我屌你老母

李城班球員幾時一齊去見班主呀屌

重心 ac米蘭 2.5球大

why not both

拿玻12k 對唔住以後唔出即場，點估到華西廢撚到咁

意假下盤日

死撚哂佢啦屌你老母

大佬賭波公司停左幾個月
條數梗係而家拎返啦

沒有更假 只有更假

維羅納盤✅
帕爾馬盤✅
般茅盤
卡斯半主(跟鴨巴)✅
帕爾馬9.5細✅
華倫6.5大✅
李城11.5細
無啦啦收得返晒最愛假波

下半場攞住一球係到hea踢

4點閪甲買客了 cls

今場重注 剛剛好同路 有你就有信心

帕爾馬原來和咗

博洛x烏雞呢條飛真on9

般矛打多個唔撚拉邊刷角？

鴨巴旺到咁 對咗我寧願補飛

頭先講波佬話般尼矛夫兩年未試過落後反勝
睇下今場點

無事啦 覺得唔順抖一抖先 唔好格硬出 保持返個心態

留定tg 完場先派 廢事gel

李城8.5s奇蹟復活

拿個場買個入球大算了 今晚啲波太恐怖

唔多但我學生哥又輸到成身債
攞政府1萬泥賭 本身得返7000
帕呢場輸就今個月啲數無錢還
奉勸大家唔好借錢賭同埋要慎防損友

李城唔排第一?

贏緊使乜刷

英假意假西假

明谷曼上歐聯 出哂面

唔關事啦 係華閪打假

輸緊果陣都唔刷

李城dllm

如果拿玻里呢場又假波
2.5b係最好選擇

拿盤

李城半6全6 又假

本身個水位都好鬼

平半變左平手高手

講緊電加係降級膽

想睇呢隊賤種輸得失球降

屌你老母狗會意甲大戰都無即場角買

今晚真係有少少假 各位巴打輸錢都係非戰之罪

Ac又出柏基達

所以兩年後就有反勝了

d波咁閪有冇人贏錢

般茅個20號下下都想搏角

-2c

好耐無見咯

贏左少少

好球員黎

加度素賣分比米蘭

4點閪甲要硬客 dllm

鴨王一出完打到落1.89

李下半場終於有角

半大2x1

信即場 唔驚.gif

各大聯賽既隊都係對冠軍同歐賽冇乜興趣，啲前列復賽之後係咁輸，意假，英超，西甲都係，得皇者準備後上

聽日想追獌嘅人諗清楚

我都係 比個5我

都係拎返贏咗個啲玩下

仲有蘇蘭基2年未入過英超波

我地迷潘黨又贏

換走wilson未

斷哂腳未呀屌你老母李城

話明做比曼
曼無視盤路

聽晚到佢收皮

好難講 小心啲

擺明做波比曼聯上前四

如果李城杯上杯我落街裸跑

百步穿雲gel

屌系 馬上換走20號

仲打少個杯閪咩

李城全家死撚哂未

屌 李城快cup
逼害角大

今晚有咩冇可能

追多手李城8.5細

今朝9k
而家6蚊
睇番上個po同前幾個po我有po飛就知我真係針哂
大家可唔可以幫我戒賭
我唔玩了
角細真係輸死我全家
自爆ac了
仲要爭人錢
10k已經輸哂
bye
有緣再見

True

教練買左角細 見勢色唔對 即刻換走條友

如果咁都仲cup到 下盤抵輸啦

同鴨巴對左 慘了

角細唔抵玩 要驚足全場 角大可以提早收錢

原來華西又有你

呢場波李城收撚左幾多錢

賭角細=贏住黎輸
識賭一定賭角大

其實你可以唔洗輸
但你下下咁樣亂買
唔明咩事

AC作客未撚贏過拿

3-1

爽能到飛起爽能到飛起爽能到飛起爽能到飛起爽能到飛起爽能到飛起爽能到飛起爽能到飛起爽能到飛起爽能到飛起爽能到飛起爽能到飛起爽能到飛起爽能到飛起爽能到飛起

般茅 贏熱刺 贏李城 癲

ON9李城, 屌你老母

Gel

護級惡過狗

咪同薯條一樣 死追細 亂玩

李城仲要og 笑死

角大24

全隊落去搵維猜啦

Wilson係咪無換走到

李城反到我食精添啊

般ng Jeng

又係咁樣瘋狂追角細 之前好似已經見過你咁追法 仲輸好多注
依家又嚟

夠下季買人

輸撚死人

唉
下個都到我

拿破嗰場同鴨巴對咗 要對決了

拿半大？

直接買2.5b

李城欠4角，角大已死

睇華西live好撚嬲 仲未平伏到

10k對比其他人唔算多啦 早日離場好過

般茅2年未試過cup

Ac果場 客主

李城肺炎復賽就開始打假啦

維羅納盤✅
帕爾馬盤✅
般茅盤
卡斯半主(跟鴨巴)✅
帕爾馬9.5細✅
華倫6.5大✅
李城11.5細
李城8.5細
A米盤

意甲2.5b唔洗煩 訓醒收蚊

同薯條🍟賭角細 淨係識得一尾追細

真

8.5s 咁都頂到

一樣 但李城輸波又gur哂

戒左賭第4日
Hi

般茅讓半一開出

呢場波李城嘔心到呢

same
嬲到瞓唔撚著

A米
馬略卡

同一個低水賠率追咁多注，早啲收手都好

球og算黑仔，前兩球就真係

今日反高潮
AC大船 唔上好過

你城似係仲有得輸多粒

a米
馬略卡

逆向穿盤

巴打勁中

4:1

4-1

41

老友幾時開爐？

角細要眼光好撚好撚準先好買

李城想踢歐霸？開返波柒咁多場

穿兩次

屌未買啊仆街

堂堂前英超冠軍比護級刷得失球

爽arrr

李城成隊拎去火葬啦仆街

SO難基都入2球

5:1 10 2 100

好彩收返注ng

cls
仲入 李城都有老母生㗎 放過人哋啦

主其他？

唔差在567啦

我正式宣佈今晚係奇跡之夜

李後場不停甩波

李城收撚左幾多錢

Cls 咁都得 咩劇本嚟

有

前我利蘇蘭基！

終於贏返注角

.

我狂追大都輸到仆街
點可以介到連追個舖癮

癲

低能先賭角

中

事後

如果主其他呢

買一注 洗乜注注入貨

我華閪穿左博洛
個結果我冇咁唔順氣

主其他再派

講清楚 低能先賭角細

李城波都唔追

連登買角球準好似得羅巴
之前有排跟足執唔少

應該41完啦

支持

李城輸多粒la

Cls 事後無人屌 仲要職乞

一齊

開個5:1

10.5b
然後就會9.5 8.5 7.5 6.5咁追
有時打和 有時連中 但呢排連輸輸左40k

same意假夠膽死俾人追和

唔係 角大角細斬係

羅渣士神級調動，半場羸一粒馬上換走伊恩拿祖唔撚攻

佢仲要同一個中位數入幾注

笑到仆街

補幾

好多蝙蝠
不了

Wilson換出

半6全7

6

仲補6分鐘 李城好撚慘

有冇人買左李城一齊失控....

屌

快快手連多兩c啦

炒撚到4粒仲補6, 俾下面啦

頭先3場得1場勉強大小小

分分鐘再嚟多粒

6分鐘有冇機4角？

連c

李城 9.5 10.5s
咪撚刷啊

我 我又想改名

輸完華西 再輸李城
利申：要左A米

刷多兩粒算啦

終於

4:2未

龍門派膠加中堅踢人
呢場抵輸

真 見佢紅左件成班都妹下妹下
兩邊係咁9斬
Cheryshev又唔知點解換出黎打左閘
入左角大幾驚佢妹唔刷

4點唔使諗去閪維對家又黎一球球半

點解意假唔開即場角球

會輸錢

差D51

試試個讓和佢

單刀miss

同路

今日輸到癡撚咗條線

差啲5:1

上面125倍巴打

爭d5:1

最撚簡單呢球反而唔撚入

咁都唔入，降班啦

伊巴入完一粒
Mertens insigne各一粒反cup

可以留意吓聽日新聞 應該當地球迷已經發晒癲
上次華西又柒比廢隊 好似有人扔9佢哋

伊雲斯死獌狗做足功夫

屌你中眉頂

拿D後防咁矮點MARK 伊巴

講個笑話 華西個隊長之前射12m 5射5中 今場就射到正一正

贏30k變輸返大半
今日角細黨 慘敗

我見般茅半場射得一腳心諗輸半都算好
竟然有得贏

無即場買角大
睇好A米角大

李城半6全7喎

仲要大炒

李入返球面子波啦

佢好似不嬲都射中間

為何閪波總是在深夜

痴線 角球都無

場波假撚到

陣間廢老傷出

久保角大？

點撚樣賭？

屌 差一角

上盤

8c有冇開到

李城8c ft

半6全8 角細收錢

今晚我終於針哂 老友還好嗎

半6全8英超全角細

有冇Kubo fans
想落注馬略卡Win

熱廁咪大左

只因你唔訓

維羅納盤✅
帕爾馬盤✅
般茅盤✅
卡斯半主(跟鴨巴)✅
帕爾馬9.5細✅
華倫6.5大✅
李城11.5細✅
李城8.5細✅
A米盤
馬略卡盤

下半夜大勝

半場6角 8.5細以為可以撕飛

我都連針啊 但仲正緊幾K嘅

唉 想派錢都唔得臨尾個球咁都唔入 冇運

初盤 11.5
我奶左野所以記得好清楚

扔得好呀
班廢西連榜尾都贏唔到想球迷就咁算數

我都係

以為半6全7頂到
李城最尾爆咩
最好你無歐聯

中3萬單

仆街買撚左拿坡fg

買妓
買華閪
買李城 全針
而家扔晒落A米盤

8.5s最後嚇撚死半場以為爆硬

抵 啱

除左A米 其他比你贏

加油

拿會炒

拿玻似樣

唔好意思
借波台問一問
想問下而家係咪全部投注站都唔開門
還是部分有開門

輸撚左30k hkjc好波

Cls 波
李城係咪癲㗎

幾間唔開only

可能你中 我般茅同帕爾馬都係反cup

上網有得睇 查開放時間

旺到

由第一注中飛腳5倍ng開始 全日贏15萬
收工

馬會app有講邊啲閂

我 祝羊

Thx 巴打
祝你地贏到有開門果幾間馬會擠提

梅頓斯fit到

Del爐之後 啲運係咁黎

派未

一反cup就知11.5衰硬

入波先

a米頂到？

拿中柱

派埋我贏得仲勁

A米你踢祖記好勁嫁 快手456

久保早啲返皇馬啦

求派

返去坐後備做咩 去德甲好過

作客不了

岩岩衝動大注左拿波同閪維2x1

幾時開返

邊個中？

屌呢幾場假波搞到成星期白玩

想quit了

狗會唔開拿即場角
大硬
外仔有福了

拿咁都唔入

針

Ac goal

Offisde

唉 屌你老母中完柱即刻俾人入

A米！

A米goallllllllll

其實想暗示馬略卡今晚收皮

狗會真係角球指標黎
開得走地9成都唔會大得去邊

食屎狗屌你咩

屌瓜左

Theo呢球射到

Goalllll

A米好波

Ac goal 1:0

拿波要cup了

我屌

拿玻禁屌完比人入

A米d把握力勁到 一野就入

A米頂撚住

維羅納盤✅
帕爾馬盤✅
般茅盤✅
卡斯半主(跟鴨巴)✅
帕爾馬9.5細✅
華倫6.5大✅
李城11.5細✅
李城8.5細✅
A米盤
馬略卡盤

想買大波買唔切

1 射1 中屌你咩手

A米 2.5b -2

對住ooo黎抽 笑死

一定係客主

半大快

$$龍馬咪阻住個大

西甲班撚樣咁撚gay
成日抽水揸屎忽

補飛訓教 意假下盤日

ac 3.5b gogogo

西維-2

久保刷角未

節金額
1 入球大細 星期日 42
拿玻里(主) 對 AC米蘭(客)
入球大細
細[3.5]@1.67

$ 15,010.00

快手2-1啦

A米 係時間入爆佢

屌狗會唔撚開0345場西乙

準備反超

拿波反杯

A米個球 真係屌你老母 咁都可以漏左個人

快手

8.5封到10.5

又唔好咁講 11.5角細嗰個事前有出飛嘅

真 睇live叫咗出黎 有運

手持上盤應唔應該補個客勝

打和咪on9

拿玻大船

上盤輸半都可以蝕少啲嘅

西維半大-2

拿玻里半大針

goal 快2-1

西角唔打算開番？

1-1

1:1

派我吧

屌龍馬派膠

拿半大goallllll

拿cup佢

A米 2.5 -1

拿半大收米

協議假球

買個6舊水派得幾多俾你

正氣波！

馬略卡2.5s

100

條半大過關飛斷西維爾真係傷

a米半大gel

拿個力架好撚勁 後衛插上前場

雖然覺得當拿隆馬幾勁

但冇佢甩手我都收唔到條半大

紫羅蘭個場針

佢地爭緊個人連接 係要搵人試下上

西半大慘死

比我贏得唔得

on9 第2球先拿坡

得

西甲入波未

西禁屌

拿開角都要兩個人

西甲快入

拿玻場波肯定大到仆街 冇6粒都7粒

佢幾穩 護波腳法都好

吹大左 我覺得可能3粒完好似今日熱狗場波咁

拿禁屌要入啦

Ac個39號真係好廢

我屌左佢好多場

佢地爭個連接人 班中場好撚廢 完全送唔到波上去 係個力架肯搏一搏先去到波

點解拿波波今日好似特別順

拿坡d波幾撚爽，全攻型禁吊，呢d先係踢波ma

西半大？

Kubo扭半場入波未

入到未

半大全大

0:0

拿玻里收撚硬

全大就有機 半大唔洗諗啦

中場3隻工兵個波送到上去
就靠前面3個搞掂

d進攻好撚流暢

拿幾勁

西維係咪又要西啦

信念

好睇過祖 國米

閪入波未...

A米除左入果球 無撚再攻過

半大只需15分鐘

但可能格食格 岩岩ac中場封哂上去既波

屌又食角

前場配合太好 d現位彈波都好順

師父教落
有個西字都唔好買....

喂 屌入未呀

邊隊？

做緊靚場面引人買拿波

拿

rebic 係度散步

買咗A米盤 震緊

閪維又閪

但ac中前場配合好差
想打Ibra 單箭 又做唔到波
Ibra都交失好多

唔刷角 兩隊都冇閪用架啦

屌 取消關注 又00

讓 1/1.5 都踢成咁

但睇分我覺得唔會咁易比佢拎3分

Ac成隊都亂交

買左拿玻好撚驚

a米點頂

返早又唔敢瞓

西甲冇波入洗咩飲水

飲水完就會入

PAOK 12C

買乜好？

頂住

發現呢期都係咁

馬略卡個龍好似食左禁藥咁 神龍上晒身

閪維入未？

12m?

屌你正閪維

365封咩

笑左

買大波啦要